【撤 不是不可以！ 一齊來！一齊走！】

撤不是不可以， 一齊來！一齊走！

朗屏邨各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時入樓自救
0
0
🙏🏼🙏🏿👋🏻

要識得'執生

be water, my friends.

be water

自推

Push